%%%%% --------------------------------------------------------------------------------
%%
%%%%******************************* Final Report *************************************
%%
%%% ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\setcounter{section}{0}

\cleardoublepage
\section{\FakeBold{引言}} % (fold)
\label{sec:引言}
	
	本文只规定格式，标题仅做为参考，具体请根据研究内容自行拟定。
	正文使用宋体小四，英文使用Times new roman小四；正文行距为1.5倍行距。
	正文字数不少于1万字；按双面打印排版：各一级标题及参考文献从奇数页开始，页码奇偶页不同。

	\subsection{研究意义} % (fold)
	\label{sub:研究意义}

	% subsection 研究意义 (end)
	\newpage

	\subsection{国内外研究现状} % (fold)
	\label{sub:国内外研究现状}

	% subsection 国内外研究现状 (end)
% section 引言 (end)

\cleardoublepage
\section{\FakeBold{系统设计方案}} % (fold)
\label{sec:系统设计方案}
	\subsection{总体设计方案} % (fold)
	\label{sub:总体设计方案}
	
	% subsection 总体设计方案 (end)
	\newpage

	\subsection{关键问题解决} % (fold)
	\label{sub:关键问题解决}
	
\begin{python}
import os


print(os.getcwd()
\end{python}

	% subsection 关键问题解决 (end)
	\newpage

	\subsection{设计结果呈现} % (fold)
	\label{sub:设计结果呈现}
	
	% subsection 设计结果呈现 (end)
% section 系统设计方案 (end)

\cleardoublepage
\section{\FakeBold{系统测试、验证与结果分析}} % (fold)
\label{sec:系统测试、验证与结果分析}
	（本部分要求详细记载和描述。）
	\subsection{测试、验证方法} % (fold)
	\label{sub:测试、验证方法}
		（具体方法描述，如参照的标准、测试手段或仪器、方法步骤等）。
	% subsection 测试、验证方法 (end)
	\newpage

	\subsection{测试、验证结果} % (fold)
	\label{sub:测试、验证结果}
		（记录测试数据/结果等。）
	% subsection 测试、验证结果 (end)
	\newpage

	\subsection{测试、验证结果的分析} % (fold)
	\label{sub:测试_验证结果的分析}
	
	% subsection 测试_验证结果的分析 (end)
% section 系统测试、验证与结果分析 (end)

\cleardoublepage
\section{\FakeBold{结论}} % (fold)
\label{sec:结论}
	（对完成工作的总结，可以简述系统设计的结果、预期目标实现情况等；可以列出本文所实现研究成果的一些特点和优点，以及总结完成过程中遇到的一些问题的解决办法，总结本文尚待完善之处，展望对今后改进和完善方向的思考等）
% section 结论 (end)

\cleardoublepage
\section*{\FakeBold{参考文献}} % (fold)
\label{sec:参考文献}
	\addcontentsline{toc}{section}{\FakeBold{参考文献}}%
	“参考文献”四字采用小三号宋体加粗，参考文献采用5号宋体，行间距为1.25倍，文献排列顺序按照在论文正文中出现的先后循序进行，并在正文中将参考文献引用的位置标注出来，两者编号应该一致。

	参考文献的著录规则请参照中华人民共和国国家标准GB/T 7714-2005。个人著者采用姓在前名在后的著录形式。欧美著者的名可以用缩写字母，缩写名后省略缩写点。著作方式相同的责任者不超过3个时，全部照录。超过3个时，只著录前3个责任者，其后加“, 等.”或者“, et al.”等与之相应的词。以下为参考文献格式例子，具体依据个人参考文献。

	\begingroup
		\zihao{5}
	    \setlength{\bibsep}{0pt}
	    \setstretch{1.25}
	    \bibliographyfin{bib/final_report}%
	\endgroup
% section 参考文献 (end)

\cleardoublepage
\section*{\FakeBold{附件}} % (fold)
\label{sec:附件}
\addcontentsline{toc}{section}{\FakeBold{附件}}%
% section 附件 (end)
